好吧，當談到這次流感大流行中的就業報告時，長相可能是騙人的。經濟復甦最容易的部分可能會結束|阿米莉亞·湯姆森·德沃| 2020年9月4日|第五個第三十八個月|
蘋果還被指控在耳機的耐用性和抗汗性方面欺騙消費者。擁有蘋果Powerbeats 2耳機？以下是如何申請975萬美元和解金的份額| Rhackettfortune | 2020年8月28日| Fortune
嗯，據我們所知，欺騙最早的意思是“通過欺騙、欺騙來欺騙”，這就是為什麼有些人認為它是在黑社會的罪犯中產生的。“Bamboozle”這個詞的起源是什麼|布里吉德·沃爾什| 2020年7月26日| Z之後的一切
報告中最嚴重的指控是，地區管理者在2018年發行數百萬美元債券之前欺騙了一家信用評級機構。晨報：報告發現Sweetweat預算混亂中存在欺詐證據|聖地亞哥之聲| 2020年6月23日|聖地亞哥之聲
審計報告中最糟糕的部分表明，地區管理人員在發行數百萬美元債券之前，故意欺騙了一家信用評級機構。審計發現甜水公司的官員故意操縱財政|威爾·亨茨貝利| 2020年6月23日|聖地亞哥之聲
他彬彬有禮，風趣幽默，編造滑稽的聲音來欺騙朋友。請真正的吉姆·帕默站起來|湯姆·博斯韋爾| 2014年9月27日|每日野獸|
什麼：你的眼睛騙不了你：漁夫在看不止一件事。誰不調查克里斯·克里斯蒂|奧利維亞·努齊| 2014年6月25日|每日野獸
當我們這樣相遇時，當我們以有時必須擁抱生者的方式向死者致敬時，我們不會欺騙自己。真正的陣亡將士紀念日：奧利弗·溫德爾·霍姆斯向重要的美國紀念日致敬|馬爾科姆·瓊斯| 2014年5月26日|每日野獸
如果你在聖誕老人的事上欺騙了你的孩子，你可能會給他們一個更激動人心的聖誕節體驗。吉米·金梅爾的謊言為何重要|山姆·哈里斯| 2013年11月19日|每日野獸
再說一次，正如我所說的，對於一個偽造品來說，它必須保留一個真實物體的許多特徵。假的和真的一樣好嗎|Blake Gopnik | 2013年11月4日|每日野獸
然而，很難說這些謊言有明顯的欺騙意圖，這構成了一個完全的謊言。兒童的方式|詹姆斯·薩利
在那裡，如果他的眼睛沒有欺騙他的話，那就是被邪惡的腳趾踢出的迫擊炮的證據。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
再欺騙他自己一刻也不可能了，因為赤裸裸的真相正凝視著他的眼睛。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
我的人民啊，那些稱你為有福的人，他們欺騙你，毀壞你的腳步。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
只是我擔心他們不會給我們帶來太多好處；因為如果我的眼睛沒有欺騙我，那兩個都已經被俘虜了。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月